<content>
	<header>
		<en><![CDATA[DON'T HEAD INTO SPACE ALONE!]]></en>
		<es><![CDATA[¡No te vallas al espacio tu solo(a)!]]></es>
		<fr><![CDATA[Ne vous aventurez pas tout seul dans l'espace!]]></fr>
	</header>
	
	<description>
		<en><![CDATA[With a second Wii Remote, your friends can play right alongside you!]]></en>
		<es><![CDATA[¡Con un Control Remoto Wii extra, tus amigos podrán jugar contigo!]]></es>
		<fr><![CDATA[Avec une autre télécommande Wii, vos amis peuvent jouer avec vous!]]></fr>
	</description>
	
	<images>
		<loading>
			<en><![CDATA[LOADING ]]></en>
			<es><![CDATA[CARGANDO ]]></es>
			<fr><![CDATA[<font size='20'>CHARGEMENT</font>]]></fr>
		</loading>
		
		<item src="media/coop/stunning.jpg" >
			<title>
				<en><![CDATA[Stunning]]></en>
				<es><![CDATA[<font size='13'>Aturde a los Enemigos]]></es>
				<fr><![CDATA[Assommer]]></fr>
			</title>
			<copy>
				<en><![CDATA[When Mario is in a pinch, click and hold enemies to stop them in their tracks.]]></en>
				<es><![CDATA[Cuando Mario esté en peligro, haga clic y sujete a los enemigos para pararlos de inmediato.]]></es>
				<fr><![CDATA[Quand Mario est dans le pétrin, cliquez et tenez des ennemis pour les arrêter sur leur chemin.]]></fr>
			</copy>
		</item>
		<item src="media/coop/shooting.jpg" >
			<title>
				<en><![CDATA[Shooting]]></en>
				<es><![CDATA[<font size='13'>Dispara]]></es>
				<fr><![CDATA[Lancer]]></fr>
			</title>
			<copy>
				<en><![CDATA[Make Mario's adventure easier by shooting enemies out of the way.]]></en>
				<es><![CDATA[Simplifica la aventura de Mario al quitar tus enemigos del camino al dispararles.]]></es>
				<fr><![CDATA[Facilitez la tâche de Mario en repoussant les ennemis hors de votre route.]]></fr>
			</copy>
		</item>
		<item src="media/coop/bumping.jpg" >
			<title>
				<en><![CDATA[Bumping]]></en>
				<es><![CDATA[<font size='13'>Empujones]]></es>
				<fr><![CDATA[Heurter]]></fr>
			</title>
			<copy>
				<en><![CDATA[When Mario is in trouble other players can help give him a boost.]]></en>
				<es><![CDATA[Cuando Mario esté en apuros otros jugadores podrán darle un empujón.]]></es>
				<fr><![CDATA[Quand Mario a des problèmes, les autres joueurs peuvent l'aide à augmenter sa puissance.]]></fr>
			</copy>
		</item>
		<item src="media/coop/meddling.jpg" >
			<title>
				<en><![CDATA[Meddling]]></en>
				<es><![CDATA[<font size='13'>Interfiere]]></es>
				<fr><![CDATA[Interférer]]></fr>
			</title>
			<copy>
				<en><![CDATA[Bump Mario to play a trick on your friend.]]></en>
				<es><![CDATA[Empuje a Mario para hacerle una broma a tus amigos.]]></es>
				<fr><![CDATA[Heurtez Mario pour jouer un tour à votre ami.]]></fr>
			</copy>
		</item>
	</images>
</content>